九巴乘客拒戴口罩拔刀 警員擎槍噴椒制服

CLS

藍絲對黑警

六圍一

警察有野做la

Cls
叫佢 帶個口罩
好似 想攞佢條命咁

原來香港咁多人會戴刀係身

為咗唔戴口罩可以去到幾盡

香港差佬幾好做。6對1 玩具又多

高尚情操呀

對住持刀暴徒做咩唔開槍？
平時徒手都開槍喇啵

手足

比武肺病毒逼害到滿身鮮血既受害者

上到庭講聲支持警察咪減刑

以寡敵眾

CLS
到底戴個口罩有幾難

Sorry, something went wrong.
WTF?

唔戴本身最多罰錢 拎埋刀 我又想睇下點判

寧願踎監都唔帶罩

有冇BACK UP?

又唔係示威者
紅官：最多咪守行為12個月

蒙面法

好似之前藍田有個哥仔向狗仔指刀，被一槍打死，最後裁定合法被殺

做乜唔跪爆條畜牲頸椎

咁點解有把摺刀嗰個學生要上庭

後生已經係一條罪

做到嘢，但都要不得好死

如果喺年輕人攞住把刀
班狗一早開槍啦

藍絲真係cls

家下藍屍狗個個認為帶刀合法化

陳雲fans?

條link死咗?

一定係藍絲啦，後生有刀已經比人掹雞啪死左

恐怖活動

罪名：後生

曱甴真係好撚廢...

犯法就係犯法
除非你係香港警察

橙衫 跑住去執雞

佢可能記得上年政府立左禁蒙面法
明明唔俾蒙面
巴士公司同警察想屈佢入罪

#23

呢啲判社會服務令得啦

橙衫條友係做乜鳩

帶...
點解咁多人唔識分帶同戴

重判社會服務令1小時

笑死

屌你，叫你戴個口罩好似殺左你全家咁

社會服務令

垃圾

佢有攞槍㗎
到時死人 你是否又會話過份武力先？唔好雙重標準呀香港人

根本兩樣都錯
呢個有胡椒 有警棍 對持一下 基本你人多 就可以制服佢
唔應該跪頸亦唔應攞槍

香港真係好多痴線佬

官：高尚情操

扑撚爆佢個頭再喺天台掉佢條屍落樓就岩

呢三萬隻野

平時噴椒熟能成巧, 衣家對付廢老真係手到拿來

橙衫條友

藏有攻擊性武器

硬係有你依d 人衝出黎柒

紅色衫條撚樣由對面龍門跑上去執死雞 ?

真 佢地自己冇屋企人咩....
唔擔心自己都擔心下屋企人啦

因為立法要帶口罩，佢捍衛唔帶口罩既自由
勇武抗爭，行得好前
手足

Block咩都手足

樓主pin this

就係衣一句都無敵喇

分分鐘便衣狗嚟

屌

拔刀

好型, 好幕末呀

cls，戴個口罩殺佢全家咩

伊波拉

果單好似係用刀脅持過老婆

戴個口罩好似會死咁

暴徒!

要是美國早就

D狗打學生就叻 藍屍廢老自己友拎把刀仔都要用槍 仲要6隻狗圍一個

推

係咪又係d陳雲信徒

仲有d便衣

係囉

咁會控告佢唔戴口罩
定藏有攻擊性物品
定襲警

都係藍絲勇武

咁都唔出防暴

鍾意食生果

有刀先係出胡椒噴霧

告晒咪得

藍屍食過胡椒後，會唔會變返黃

喱又喱到最遠
一俾人撳住跑就跑得最快執雞
笑撚死

點解可以對揸槍視而不見
今次唔係警暴？

波台狗（仲要冇人識個隻）係咁上下

你就係橙衫

要開榴槤食丫嘛

你咪就係分唔清嗰個囉

究竟波台狗幾時先清醒知道自己其實係好撚戇鳩

有刀喺身都唔用 斬柒班狗罩法西斯啦

如果後生黑衫，一早頭都穿埋

岩喇，俾d 廢老藍絲感受下

Sor自膠

係帶喎

支持警察严正执法

已經被跳樓啦，仲穿頭

後生仔是原罪，拎膠喉同徒手就俾人開槍射

條廢老拎刀都唔開槍

藍絲以為自己帶刀合法，斬人合法
破窗效應呀，都係班黑警造成

根本就係做戲 黑警 唔撚使想洗底啦

因社會運動影響受到情緒困擾
官指可以體諒當庭無罪釋放

出埋刀都唔肯戴口罩

癲狗vs癲佬

因為唔想戴口罩而拎刀出黎
Cls

留名睇藍屍無事放人

是旦地盤佬都有把𠝹刀係身

中大果個都撤控啦

理大爆料 有冇讚好？

好玩咩？
block

藍屍帶刀唔會有人拉

衰過對野豬

為咗唔想戴罩去到咁盡？

拔刀拔刀齋

多得啲紅官

切生果開始啦

藍既咪高尚情操無罪囉on9仲問
黃既咪暴動罪坐返幾年

點解啲藍絲長期都有把刀係身

拎刀出椒係基本啦 揮前一刀可以shot to kill

寧願帶多把刀喺身都唔帶口罩

參考人鏈活動舞鎅刀廢老
案底無數
都係坐兩個月

其實計返條數一個月日日戴口罩都可能平過食一次告票
點解啲廢老係要唔戴口罩
戴口罩唔係100%保護 但都好過完全唔戴囉

榴連乜乜乜

呢個阿伯都未話唔告佢住不過應該都唔告㗎啦

黐撚線

如果係反倉嘅有都好正常

普通人有又解釋唔到 實拉鳩硬

你似係真心get唔到

六個對一個都要用鎗咁都叫到嘢

咁就5-6年前

其實學生筆袋有𠝹刀都好正常姐

戴個口罩攞佢命咩咁都要出刀

學生呢個身份已經=恐怖分子
你身上一支筆都可以拉得

好癲

真
btw都話冇gear嘅狗根本垃圾
一條友都搞咁耐先制服到

我都留意到佢
本身以後佢想行嗰條路但比班狗同個犯阻住咗
見制服完就拿拿林行走
點知係跑過去執雞

藍𢇃

唔出刀點叫高尚情操呀

九月又少一票

係堅持呀霞姨！

對膠管開槍
拎刀就唔開

屌 笑撚死

Cls

咁多鍵戰 去到現場就腳軟瀨屎

721 唔見人

橙衫嗰個便衣睇住班軍裝撳低條友先衝過去

我都覺得係藍絲先會咁做

橙衫便衣狗執返個尾彩

白衫果個企到幾後

點解唔用最低武力開槍射殺??

有精神病，即放

其實你唔識真係唔好衝出來柒
拎棍對刀？我硬食你一棍換一刀hi到你條頸你都係咁先
客觀咁睇對持刀兇徒炆槍冇問題
咁當然對方兩手空空再炆槍開槍就好有問題啦

點解可以隨身帶把刀
等睇證實係藍屍後後門放人

便衣？

藍屍勇撚到仆街

放佢入精神病院

對方拎住刀都仲係用最低武力 黑警返工真係搵條命嚟博

仲要班廢叔閪伯係short嘅
覺得唔戴口罩無罪、撐狗有理

就係拎埋刀先冇事

好意思話安全城市
咁多阿叔阿伯帶刀出街

都disarmed 仲要狗衝上去跪鳩個廢老
廢老戇鳩還戇鳩，不合比例武力都係事實

廢老多痴線

衝出嚟柒

藍絲出街小心比人掹走個口罩 報9拉晒啲垃圾

究竟班傻鳩有幾憎戴口罩

一定係藍絲

今次終於做嘢

有刀唔開槍 對住手無寸鐵嘅學生就狂開槍

搞到拎刀好似帶電話咁

叫人帶口罩要出到槍
真係好痴線

迫人戴口罩如殺人父母

同一個人？

都咁耐啦仲講手無寸鐵岀黎比人笑咩

係唔係青山派嘅人黎

西灣河個隻交通狗 射熊仔餅手足

手足手上拎住隱形劍定識特異功能呀？

死撚開啦五毛

唔帶刀出街點顯得出自己情操高尚
每個人都想顯現出自己情操高尚既一面
受社會讚賞

拎𠝹刀到生果刀/老牛比？
你俾𠝹刀𠝹到同俾真刀片到差幾遠

有成27個 係咩玩法

佢唔係對住曱甴舞刀嘅話應該都唔會拉

係美國一早亂槍打死啦

跑到成隻奇行種咁

藍絲vs黑警

一齊糾正錯嗰啲啦ching

射兩飛先講啦！

藍絲唔係有特別待遇咩

dllm，咁都唔開槍

咁多藍屍帶刀出街唔理

後生帶laser pen出街就要坐監

前提係你維護番班狗既尊嚴
咁唔合作即係落佢地面

記得果單野公海一面倒支持開槍

應該本身唔想搞到咁疆嘅
落唔到台啫可能

咩

唔講以為佢老婆俾人強姦咗

高尚情操

屌你老母
隨身有刀

我今日就算死喺度我都唔會戴口罩㗎

黑警點會咁英勇，擺明係公安黎

重要射頭

班死黑警終於有嘢做下

P牌狗真係on9

成班廢狗圍一個藍絲廢老
呃OT都唔好咁過份丫

嗱，老老實實，佢明明有戴口罩偏偏上車之後即除，咁即係明玩野啫

對呢啲廢老 開槍啦
帶個口罩要拎埋刀 on9 , 咩能嘢思想

法國有單唔帶口罩司機唔比佢上車比佢打死左

入黎睇d 人屌你
見到你自膠真係笑左

徹控

係啊屌你老母 你攞本聖經行過去叫佢放下屠刀啦

點解冇乜人質疑隻狗做乜要抆實彈鎗？
對方只係得把刀，附近冇路人
啲狗又揸哂盾保持距離
而且個距離係胡椒噴劑攻擊範圍內
根本冇必要抆實彈鎗
係咪大家已經對啲狗用實彈鎗麻木咗？

搭巴士都戴刀

陳雲根 睇路

廢中竟敢得罪皇軍

但好似話要用高佢一級既武器，所以用刀就可以用槍，有個做入境既fd講

D 狗做咩撚野唔開槍呀你老母

如果係後生仔, 開咗槍啦

點解廢老可以咁執著？

中大隻支那蝗呢？咪又係唔告

已經開槍射死左啦，仲跳樓

怪唔知疫症大爆發

熱狗黎

大叫 我支持警察 就護送你返屋企啦
洗鬼拎刀出黎

都唔明啲人諗乜，帶返個口罩就唔使搞咁多嘢

護送唔係問題，唔該帶返個罩先
你估班狗真係唔驚中招咩

第一次想條痴線佬贏Tim

為咗唔戴口罩而要出刀，好欣賞佢個份堅持

黃絲嘅話唔使刀喇，兩條索帶都要上庭

好似𠝹刀？